點解呢排d確診數字又約又逾咁？

之前都唔係咁
太多？

消息唔等於最終定數